到底香港有幾多人比恐怖分子捉走左？

今晚真係一個難眠之夜...

作為一個TKO人，喺自己社區出現動亂，當然係會想去了解同聲援街坊...

但完全無諗過，會親身目擊一件荒謬到極點嘅事...

當大約九點九由坑口行過尚德，由於已經唔係第一時間，尚德已經如火如荼，大量街坊/記者都已經聚集晒係popcorn、尚德附近，只有少量街坊向尚德方向前進

沿途，只係見少數幾人，其中一位喺我前面，著黑衫、無頭盔、無口罩、甚至無揹袋，睇落清秀約15、6歲嘅小妹妹，係我面前，大家一直向住尚德前進...

經過文曲里隧道、經過單車館公園...

走到過尚德街市前嘅馬路，大家都低頭睇緊手機，靜靜等待紅燈過去...

突然，有3架私家車急停，一開車門全部防暴，一手將我先前講嘅小妹妹拉咗上車...佢只係可以尖叫同做出無力嘅掙扎...

一切發生得太快，我真係想拉都拉唔住，其餘防暴同時都如狼似虎咁衝向附近十位左右嘅街坊，大家都忙於走避，被推撞，被喝罵...聽到有一句由疑似防暴口中講出「屌死你班仆街!」

但只係跑咗十幾二十步左右，就聽到有人大嗌收隊，跟住我回頭，只係望見再多2~3個黑衫少年少女被拉、抬、夾上車!!!

然後私家車極速離開現場，成個過程30秒唔到，現場各街坊完全無人知發生咩事，因為現場無任何活動發生，又只係一身防暴裝嘅人型生物，無出示任何證明，就無故拉人上私家車...

第一身目擊，無力感真係好重，我身前個位小妹妹，我睇住佢由坑口行過黎，乜都無帶，乜都無做，咁就喺我眼前被強行拉咗上車...

事後我只能夠喺防暴射完TG撤退之後，記者比較清閒嘅時間，同大部份記者講番件事，希望多啲人可以關注一下...

但我真係想講，香港變成咁恐怖嘅地方，行落街都會被受傷、被消失，變到再唔係我認識咗三十幾年嘅香港，正正就係由呢個政府，同埋嗰班自以為正義，但其實濫權嘅警察做成!!!係你哋令香港變得危險，變得唔再安全!!!

雖然已經事隔好幾個鍾，但心情真係好難平伏，一件咁荒謬嘅事，就係自己眼前發生...

你話畀我知，如果你係現場，30秒時間，你可以點做...

其實同恐怖分子有咩分別？
仲要專捉女性
被捉走既人可以冇名冇人知
亦都冇人知有幾多個！

香港人係唔係應該隨身帶定枝強水？
如果有班不知名既green object突然跑落車捉水
直接淋落去..呢個係唔係最佳既保護方法

Push

Molotov from above